{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122989088/cheongju-oneul-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107717&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228668426&selectedRatePlan=264382741&expediaPropertyId=66312159&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오늘"
    },
    "text": "清州今日 (청주 오늘)\n清州訪問時の清州今日での宿泊は優れた選択になるでしょう。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 34室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清州今日の宿泊施設の特典は何ですか？",
            "answer": "清州今日では、WiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "清州今日のホテルのサイズは何室ですか？",
            "answer": "清州今日のホテルは34室あります。"
        },
        {
            "question": "清州今日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "清州今日のチェックイン開始時間は18時です。"
        },
        {
            "question": "清州今日のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清州今日のチェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "清州今日の最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "清州今日の最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "清州今日での宿泊に関する新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "清州今日の旅行関連の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "清州今日の特別チェックインの案内にはどのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "清州今日の特別チェックインの案内には、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "清州今日のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "清州今日のチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "清州今日ではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "清州今日では、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "清州今日ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "清州今日では、共用エリアで無料WiFiを提供しています。客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清州今日の駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "清州今日では、施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "清州今日の指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "清州今日では、指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 528
    }
}